新世界發展宣布：現金為王！本財年將有逾130億元資產可供出售！

新世界發展上一財政年度出售約106億元非核心資產，本財年將有逾130億至150億元資產可供出售。

對於是否心急賤賣資產，執行副主席兼行政總裁鄭志剛指，逆市下現金為王，有更多現金流回籠，可以投資其他較優質資產。他又指，目前相關資產作價與市場吻合，由於內地零售持續回暖，作價並非大家想像般差。

他又提到，今年是新世界發展成立50周年，有信心香港在經濟陣痛過後，可以走得更遠，無論疫情如何發展，未來仍會繼續投資香港。

零售物業方面，鄭志剛指，過去一年有視乎個別租戶情況，提供租金減免。至於旗下K11 Musea商場第2季的零售額按季升35%，好過市場跌7%，預期今季按季升幅達60%，而9月按月更有2倍升幅，主要是推動線上銷售的成果，相關渠道目前佔比已升至15%，未來仍有增長空間。

自己都睇淡咪手持現金囉

契弟走得摩

誠哥一早走晒貨

其他較優質資產 = 英國樓?

四川都走埋

好彩走得切！

咁佢又賣

「至於旗下K11 Musea商場第2季的零售額按季升35%，好過市場跌7%，預期今季按季升幅達60%，而9月按月更有2倍升幅，主要是推動線上銷售的成果，相關渠道目前佔比已升至15%，未來仍有增長空間。」

K11 Musea 2019 年8月開
咁比法梗係升啦

睇完覺得符合預期
個市閪到咁
新世界都仲keep到派2019個息口
真心都算係咁

別讓新世界跑了

買賣幾多跟本就係你班地產商控制同話晒事